如果許志安冇跟住嗌鯉魚門會唔會俾人當聖人?

咁淫都坐懷不亂